現場嘅人，可唔可以比個理由我點解你地唔走？

現場嘅人，可唔可以比個理由我點解你地唔走？

Push

留名

型囉 ...有自我 有性格 溝死女